無知一問 美國話對中興制裁 咁中興向其他大陸公司買咪得囉

我嘅意思係
A公司同美國嘅晶片製造商買貨
中興同A公司買
最多都係貴D姐 咪又係死唔去

利申: 純商業角度 暫無政治角度

邊個敢賣比佢 想自己執埋一份？

會直接連你都封鎖埋
用腦

所有向美國公司採購既零件都唔可以賣俾被罰既公司
唔係既話，美國政府有權向相關公司一同禁止出口，即係罰埋佢

都就嚟bam埋屌米同屎為㗎啦

無咩嘅 得罪美國啫

理論上係得, 不過依家好似話禁埋唔俾中興用android, 咁你有chips都冇用啦! 而且你唔好當人傻先得架, 你A公司買入100粒chips, 出貨都應該係100部成品, 我賣一次你出唔到貨, 第二次仲會唔會賣俾你先?

明白

理論上都唔得
因為美國商務部有權要決查核佢美國出口商品流向
如果有賣到被禁令相關公司，係即時對你展開調查

一方有難 八方支援

用iPhone抵制美國

其實你知唔知中興衰咩？

就係出口禁品俾伊朗

咁而家禁左中興之後佢個情況咪變左伊朗咁囉

到時查下你粒ic咩批次再搵邊間買都好易姐

中興其實賣野比伊朗都無事比人捉到都無咩事

但佢D做真係柒到無事變有事

做錯所有決定

伊朗 : 美國禁運俾我地,我同其他人買咪得囉

拆開你部機見到D CHIPS 係美國, 實查你係邊個供應

華為：等我偷偷賣禁品俾中興先

佢所作所為係支囯係正常, 不過佢忘記自己係外國

攬炒

我好支持依家中國人要團結
一方有難，八方

攬炒

下一步咪封A公司lor
美國會諗A公司賣俾中興、中興賣俾伊朗
遲下全中國封曬

理論上係可行。例如a公司買咗100張晶片，然後話整電話賣去非洲，由非洲銀行開一張Lc去大陸銀行，然後運過去嘅電話根本係得個樣冇晶片響入面，但係照交單俾銀行，做trade貿易，咁就變咗有證據晶片嘅流向係去咗非洲

另外，F7都係做緊類似嘅嘢,伊朗雖然俾人禁咪一樣買到貨，所以問題只在於做得叻唔叻。

成本都好貴下喎
整部電話出黎冇晶片？ 咁有冇鏡頭同顯示屏？

例子啫 可以係模型機，又或者係報紙都得添

所以邱騰華點解咁落力遊說美國將香港剔除於支國之外，因為咁就可以由香港公司高價向美國入貨低價賣俾中興

所以香港真係中共不可分割的一部份

報紙？你要出幾多假文件？

咁樣博美國唔查唔到晶片去向都算， 仲要咁多個party 同你做假文件去出部假電話去非洲？

中興呢單野犯美國法律， 你提出個單野， 要中國海關同當地海關同你一齊犯法， 轉口港又犯法
全世界做假文件犯法同你保住粒晶片

出inv. B/L搞掂，你以為中國海關同第三世界國家嘅海關真係咁盡責？

而且中興同萬華為呢啲根本就中共背景，海關只要答你抽查唔到咁就ok， Container入面係咩同你報係咩可以係兩回事，國際上container騙案你以為少呀。

伊朗：美國你咪制裁禁運囉，我搵一個中間人幫我買咪得

之後中興就爆炸了

ZTE真係豬一般的隊友

等睇華爲比人禁制

不過華爲主要banker估唔到係HSBC

其實而家係咩 chips 禁 ？

CPU 定 底板 ？

大家會唔會誤會咗中興同伊朗關於chips嘅交易

切勿跟車太貼

其實中興執左佢，將資産賣晒畀另一間新公司，從始從新做人，換哂啲高層，咁咪避過制裁囉

幾萬員工一樣有野做，只係中興個 brand 無咗

其實只要晒冧加搵大律師解決，就係賠下錢就搞掂到嘅事

即係好似 d 酒樓咁 ？

做埋 MPF 對沖， 遣散費都慳番 ？

改名 新興 STE

理論上， set up 另一間公司買晒中興啲資産已經係另一個法人

美國嘅制裁應該唔適用間新公司

你當人弱智?

問題係就算佢有方法買到chips都冇用，佢都賣唔到俾人，因為佢suppose係唔應該再有用美國chips嘅機賣
你最多可以偷雞內銷，就算俾人發現都吹唔脹因為這就是中國，但到時美國實會查d chips嘅批次係經邊個手買，咁邊個會願意為中興冒險？

基本上你咁玩，最後就對所有匪國禁運，一係匪國用十倍價錢同你地買。

唔係弱唔弱智問題，你點 trace?

個制裁係中興丫嘛，你中興都執左，個制裁仲生效？利申，我無詳細睇個份制裁

咁你間公司執撚左，資産點處置？美國佬有無限制你點處置先，無丫嘛

除非你話個制裁係針對成個國家，咁就另計啦

從法理上去討論問題，你覺得唔合理都可以提出嘅

佢當然可以，美國佬有權禁任何外國公司，有權用一切方法整死支國

但美國係法治國家，要制裁唔洗理由？

一間新公司，又話者一間舊公司買左中興嘅設備，美國用咩理由制裁？假設間新公司奉公守法

退一步講，我依家係諗緊支國點樣可以避到呢個針對中興既制裁對佢既影響。咁你問，唔可以有新制裁咩？當然可以，不過呢個係另一個問題啦

開影子公司買
再唔係用換股轉牌頭

一粒半粒就話啫，買到中興咁大量嘅點會查唔到
唔通突然多左間不知明中國公司出黎同你買幾億貨得黎你又唔q知佢買黎做乜咩

如果中興高調咁換殼
美國簡單地ban 埋佢就得

如果中興檯底換殼
咁啲投資者同客就唔會跟住去

（即使如果你借咗錢俾中興
依家佢同你講唔好追佢還錢追另一間還啦
佢檯低係食咗我地㗎別咁你會唔會信

又或者你買開中興機
依家變咗第二個嘜頭但無人敢講係同一間公司嚟
咁你仲會唔會買）

全中
而家講緊係極大規模嘅產業同埋數量
美國科技公司根本就唔會供應咁大嘅數量比一間新嘅公司同埋睇一睇你啲資料都知道你係舊公司嘅資產所以唔會同你做生意

到住所諗嘅只係可能一兩次同小數量偷雞但係唔會係一個長遠嘅方法

最高科技嘅買賣點可以同香港酒樓改頭換面相提並論

全中 , 中興之所以發到咁大黎做
就係佢背景有支共照 , 呢個係擺得上枱面既事實 , 所以個個都信佢 , 不論融資 , 定買賣
如果呢個明面上既牌頭俾美帝封殺
佢轉用新名 , 雖然暗底都係支共背景
但邊個信？容乜易又開新公司走數？
話晒上晒市都可以話執就執
美帝仲可以連消帶打咁封殺埋其他幫佢既公司
理論上個個都會極速割蓆 , 因為中興宜家為自保 , 實學小學雞督灰 : 阿邊個邊個都有咁做啦 , 你又唔禁佢？
支那人性格就係咁
冇得做龍頭就要連對手都唔可以食埋自己果塊餅

想問下，其實商務部禁咗賣chips比中興，咁出chips既公司唔會蝕錢㗎咩

樓主同中興想為一樣, 中國人公司就是這樣

你諗到嘅
做過生意嘅侵帝會諗唔到？
侵帝諗唔到 國會fbi 班人又諗唔到？
今次擺明你知你班賤種中國狗會玩嘢
侵帝未出聲 班全球大企業都主動封殺你班支狗
孰優孰劣 一目了然

洗咩同美國買，佢地未富先驕 ，同中國買返咪得，中國又唔係整唔到

當侵侵傻嫁？邊個賣比中興就封埋邊個

宜家中興都只係商務部
華為都已經去到司法部

再落就係國土安全部同中央情報局
實則做出黎就係全球封殺。。。
支那人以為可以避得過人地既法眼？

知唔知咩叫禁令

樓豬好野﹗
快d出謀獻計，取代陳雲做新國師

直接買現成機咪得
叫華為去蘇寧End sales 買

宜家賣比中興等於賣比伊朗。
中興個朵臭哂，又唔係龍頭。
死得！

好似連登仔不斷開新 account R優惠咪得囉

我想講 ..... 美帝其實一直知香港係支共既condom , 一直唔搞你係因為香港係國際金融市場有一定地位 , 有油水cap
但你好死唔死刁種稱帝 , 又搵d蛋散講一國兩制係歷史 , 再加上777 全體仝人一齊鳩噏 , 兼視法律於無物 , 理論上香港金融市場已經被支那化 , 仲有咩可信性？
你見關稅list有香港就知咩事
本身香港真係自由貿易港
再者 , 新世界以前係侵侵落難果陣水鳩佢
平時買賣水佢都可能唔記仇
但人地財困果陣你搞d咁既野 , 佢記撚實左香港啦

美國制裁中興促成中國電訊設備公司整合，發揮協同效應，中國或成最大贏家

還有何志平事件，北韓在香港空殼公司引進高科技產品已經給美國政府警告，今次Donald Trump和金正恩據報會在新加坡舉行，巳經可以看到已經不信香港作為有別於鄰國城市分別……

咁公道講句，不嬲呢類SUMMIT都唔會選址香港，新加坡係因為比較中立先會揀 就算係英國政府管理緊香港都未必會揀香港
但係香港慢慢不被視為獨立於中國的確係事實
見唔見樓上咩ZTE換個殼就呃到美國既言論
典型中國人諗法，唔止將中國自己玩死，連將可以作逃生門既香港都玩死埋

所以香港關係法遲早玩完！

中興班高層老細想再開公司都會比美國ban 就算換曬新人開，背後老細唔比人知，美國一樣唔賣比你，海航就係好例子，背後老細唔清唔楚 你估美國傻嫁 如果得伊朗洗咩鬼中興買咩 自己都做到啦，加上大公司話換就換架咩 700清盤改過個名開曬新公司你仲信唔信佢先 你仲搵唔搵佢買貨先